光復之後一定要立例禁咗加一服務費呢條商家佬賤招

屌你加一又唔係加落個員工份糧到
要俾tips自己俾個員工唔撚得
你話好撚高級好好服務掠遊客水都算
但大部分都係臭閪扮上菜
加一寫到細細隻昆鳩本土客幫襯
光復香港之後一定要明碼實價冇得呃
消費者委員會一早應該要做嘢

加一可以
但直接全數比樓面啦
飲食業咁辛苦

不成文由個客決定啦

自己覺得服務好畀啲tips咪得，垃圾加一啲水全部去晒老細到

agger